有無poly工程JJ 而家都未搵到intern？ Nom左都無offer 係咪等GG

好不安

返學校做

下年搵工係咪等食屎 點解intern都甘難揾？

返學校做IC 或者 幫department professor做lab la

師兄黎？

巴打

你咩科 工程intern 係好難搵

civil 唔知可以點

自己寄信囉 都得架

之前 in左幾間無消息

巴大都係poly？

前輩試過？

搵department la 佢地識做

Year 3

唉。你都係？

唔做subcon？

有咩介紹

JobsDB 搵

搵過。無咩intern offer

唔洗驚
搵多d最後都會搵到

其實真係你問題喎
真人真事 我有個KongU yr1 讀engine嘅組仔
佢gpa都唔過3 都搵到civil subcon喎
佢講到好想讀civil咁
唔係靠父幹 on9仔黎喎
你apply咗幾多間公司